［緊急］屋企個法團勾結裝修工程公司

我因為我移民左好耐 係近排返hk先知老母屋企個法團好可疑
層樓外牆要由油 老母層樓有13層 一梯六伙 每家要夾四五皮出黎 條數合唔合理？

搵咩反圍標大聯盟個林卓庭傾下

thx 巴打